突發！速龍小隊都係大陸武警扮香港人

其實早一兩日已有巴打講左
佢話有長輩透露

852郵報

係咪依家警犬驚撚到要扮公安射個波射上蝗國？
屌你老母敢做唔敢認呀 要將個責任射曬上蝗國？